有無人公司仲要求聽日照常返工？

我

有 剩係收過一個msg問有無返過大陸

大把啦

工程撚要返
做工程賤過狗

返NGO 表示要maintain normal service

我呀diuuuuuu

我都係好無良

有，除左返過大陸同事，或者屋企有人發燒。

其他照常返

認同
工程撚揮手區

真係唔想返工返到無命仲要潛伏期四圍都係睇唔到嘅潛在病人

邊間
利申都係工程撚

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

HSBC分行 要照返 除左新年期間返過大陸
ON99

同一個地盤，隔離公司唔使返，我地要

算啦!所有行都好大機會係!

一日唔休市都要返

不如自己擺

邊間

要番 淨係番左大陸既唔駛番

本來放咗咁耐都唔想返,依家武漢肺炎就更加唔想返

講到好似返大陸先有可能受感染咁出街都好危險囉根本

有冇口罩比先

我都係，只係話要申報有冇去過武漢

dklm根本屋企人番過大陸都要自我隔離啦。隻病傳播能力咁高，奶左野殺唔死人都傷尻晒啦個身

工程界代表：
唔洗返/work from home:
AECOM, P&T, WSP, Arup, 協興，寶嘉，安樂，俊和，Arcadis, 禮頓, jacobs, 精進, 恆基,Johnson control, 中電, MTR

初十啟市：新世界，信和，羅氏（d2 place), 領展，南豐，Savills，URA, Swire, KCP, 恆隆

放假直至另行通知：Hysan

🛑死人都要返🛑
Meinhardt, JRP, 中建, 港燈, 中國港灣,RLB, Mott MacDonald, SHK, REC, SMEC, 其士, Atkins, Able安保，裕和，新福港，MACL，有利, AA三跑, New Works Department

郵船同山崎

n賤

我相信大把食肆要返

我呀 屌你個閪

我啊diu
點解可以完全唔提香港狀況
關心提醒下d同事都冇啊

垃圾公司

酒店雞表示聽日遞信
都被迫要但
腦殘鬼同武漢人思想一9樣

翻

馬會要返 on99

無特別講要唔要返
姐係要返
就算唔返都實有同事會返

是但啦,鬼叫你窮

匯豐
藍絲老闆重屌我地成班諗住拎假

我日薪被迫放到下星期一,原本聽日開爐！

完全無出過聲

Me. 一齊死

我..

here。。

都要返啦

公司總部連office 都唔開
全民home office

痴線呢間咁閪 俾我都唔撚返

me

公司無搵你無出聲代表咩

咁多無良公司

Dbs老闆問邊個返個大陸
但係問完就算
冇下文

有同事返過匪國

做asd地盤 放到下星期

我
仲要有同事返撚咗大陸
利申：parttime

高鐵夜間工程

有 仲講埋曬廢話

我，垃圾社福機構
講就講到要幫長者又成
但完全唔理員工生死
偽善到不得了

Yes

法覺佬冇聲冇氣 即係要返啦

一樣
連問下有冇去過支那都冇問

仆街唔係講笑
返地盤一定勁多人返過大陸黎
呢獲野搞唔掂唔想死住

Bachy Soletanche 法覺佬都要返

痴線邊間ngo

I can feel you

我

不過係PT，已經預早講定星期六我會因為罷工唔返
佢話支持，不過臨時臨急點搵人

咁咪即係唔支持囉屌
份工會接觸到啲大陸西，間公司仲好意思話自己係黃
我屌你老母

做緊 pxxw

公司有齊晒配套可以俾同事 work from home
而家話叫大家聽日照常返工 仲會皇恩浩蕩咁提供 flexible working hour

上次黎明行動都已經叫住新界北嘅同事無論點都要返工 就算晏晝先返到都要返

呢間垃圾公司真係完全唔理員工死活

楷楷同佢老豆真係差好多皮下

仲要有條仆街唔帶口罩返從化

搵命博

趁放假讀下書裝備下自己
唔通真係做死一世地盤咩

Me

仲要求自備口罩入閘

同你同一個大老細
一鳩樣

唔係話想偷懶
但真係行出門口都好撚淆底
公司班藍絲又唔知有無返過大陸唔出聲

垃圾零售業表示要返

岩岩通知聽日唔洗番，跟政府

岩岩通知唔洗番喎

申報有咪得

要traveling document做證明

痕身

有咩travelling document

有，小弟中資

教育界表示冇小朋友返學都要返去開會做野

我都係ngo撚
淨係叫人返過大陸唔好返工 仲要可能扣al

開名啦

Same 工我就罷撚硬 炒鳩我囉

屌 你咪話返過大陸拜年

中信 一樣情況 諗住sick leave

佛教黃允畋中學明天需要上班同事需照常上班。完。

我 我屌公司老母

有! 我fd 間學校! 所有校工, 書記如常上班

I.T

Same here

東亞BACK OFFICE都係要返

射波，條命緊要過份西工

唔係話 29號三罷咩
點解仲返工嘅？

四大同水記啲盤應該都唔駛返先啦 我個間出名閪都唔駛返

我屌

物管賤過狗，仲要對住好撚多大陸閪

呢度

垃圾中資

唔洗返

朋友做交通backoffice唔洗番

我部門的士來回
做完就走得
其他部門唔駛番

金記後日開始要返（休初五唔關疫情事）

直接話有 叫自我隔離

唔使返

我
屋企人同d fd都有得放
而我明明運輸處都已經唔開
仆街老細都照叫我地番
最慘係佢好撚鐘意過澳門賭

p.s 做車行

物管撚點會唔使返

有冇人知big4 各自安排係點

黑心集團

自發罷工啦

我地逐日計 強制停工 錢都無埋
邊樣慘D

扣大假迫鳩全公司放假

點check你有冇返過大陸？咁大個人自己諗啦

有

叫你之後出示返護照記錄否則當曠工即炒囉

哇同我一撚樣

同你一樣呀
仲要係做細佬仔既ngo
邊撚個父母仲敢帶小朋友出街
弱智奶共老細
仲要番左大陸 下星期番黎

講真一日個市未停一日仲大撚把人要返

美容公司要

唉屌

好個方面諗
後生既聽日返去都有得逗下利是
老既返去就慘d
不過老人家成日標榜自己最捱得

良心零售企業 I.T

回鄉證都冇記錄

📢📢 *以下為醫院管理局總辦事處發放給各位同事的訊息，敬請留意* 🙇🏻‍♀🙇🏻‍♂

公立醫院已經啟動緊急應變級別，全體同事都肩負重任，全力抗疫。因此，假期後所有同事都須繼續緊守崗位執勤。衷心感謝各同事維持服務運作，攜手守護市民健康。

要返

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

PXXW Soxxxxxx
Line manager 叫我唔洗返

番佢老母閪

要返
帶白絲帶

//
有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

大把，工程方面

對撚住佢咳咪得

聽日準時翻工啦香港人

返工搵命博

凌晨收到個藍絲老細WhatsApp講 see u tmr

公司淨係出個19email話小心疫症留意政府網頁 聽日射波算

銀行back office 屌

法國佬唔使喎

一樣

係whatsapp見到有人share有個list

老細驚撚過我

我果間寫字樓就唔洗，前線保養果啲就震繼續
利申 前線

返去咳幾聲俾老細聽，講電話扮有返過大陸
儲氣吐痰要大聲

一撚定要清算呢啲公司，逼害香港人

最底個list真係唔洗睇都知要返

前線要番

你屋企有人發燒

JLL，上層出email話有電腦跟身就home office，傳到落site嘅高層就叫就前線中層全部照正常返工，仲補多句：祝事事順利萬事如意。
上有政策，中有對策

支持 無左份工定無左條命緊要
搵過份

馬會嘅投注站唔係唔開咩？

HA IT department!

你又知既

我。前線保養技工

都係啲出名閪嘅公司

D記

超市要人

垃圾狗會一樣要番

唔洗返/work from home:
AECOM, P&T, WSP, Arup, 協興，寶嘉，安樂，俊和(前線要返!)，Arcadis, 禮頓, jacobs, 精進, 恆基,Johnson control, 中電(發電廠要返), MTR, Black&Veatch, WnO, 新鴻基office, 遠東

初十啟市：新世界，信和，羅氏（d2 place), 領展，南豐，Savills，URA, Swire, KCP, 恆隆

放假直至另行通知：Hysan
等通知應該可以在家上班：Alkf

🛑死人都要返🛑
Meinhardt, JRP, 中建, 港燈, 中國港灣, RLB, Mott MacDonald, REC, SMEC, 其士, Atkins, Able安保，裕和，新福港，MACL，有利, AA三跑, New Works Department, 金門，黃鄭, BuildKing, PY, 見紅(劍虹K.H.)，HKDC, 興勝, Bachy Soletanche, 美亨

29 Jan 01:18am

我係PRADA 公司其中一個員工既家屬 ，真係睇唔過眼咁撚大間fashion 公司 ！ 要求我屋企人係呢個高風險時期番工 ，2020公司有咩理由只要求員工申報過去既出外記錄俾HR 而出外後都要準時聽日番工 ，家屬係可home office ！ 唔理係咪白色恐怖定無人性顧主 ！ 你要佢番工就等於俾多一個傳染機會 ! HR 無人性 我已經好撚客氣 咪講咩你驚就唔好撚番工 無良呢兩個字 你間公司好撚配擁有 dllm

1310 放到16號

我...

致富呀
就算員工翻過支都都唔需要自我隔離只係來緊14日翻工帶口罩就得

初4已開工

屌唔係掛

已經返緊了

有 零售前線

幾個朋友都要閪工藍絲老闆

我就自己擺啦

我間公司....
不過打算罷工唔返

求其認返左未得lor

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

有
Freelancer 教樂器
手停口停，照做冇計

大把

荔枝角i記實驗室要返

酒店高危呀

朋友做狗鐵車廠 佢話狗鐵寫字樓放假到2號
車廠員工照常番工

我阿

有無人公司話今日唔駛返？

番左大陸個班咪仲爽? 佢地洗唔洗扣假

揸打on99

呢個list繼續加

我都係

粉嶺某間LAB冇話唔洗返即係要啦
咁危險射波算

中資銀行

返緊，條街無乜人。車上面又無人，好灰。返黎做乜

九成公司要返 ！

含生

咁你又唔罷工?

番無番過大陸都唔問聲

我工種罷唔罷都無人知，罷左只系推遲d野黎做
之前罷完返去執返手尾想死

Ngo全部藍底，要信政府沒事兒
我都要返

我，仲要一啲消息都無

same

屌，新年後幾日都係鳩坐，正一仆街公司，又多大陸佬

有就隔7日 扣假 無就返工啦屌你老母

垃圾日資back office要返
8號波都要掛左先比走 做佢地員工慘過地底泥

而家返工要返到搵命博 真係痴撚晒線

琴晚老細點名要今日翻
利申 細公司唔敢開名驚自爆

說好的好多人要番呢條街少左好多人

銀行巴絲係咪都要翻 有無翻過大陸都要

On99其他樓層同事唔洗返 但我都仲要返屌佢老母

利申：返中資 成幢過半數都係強國人

信和fake架 人人返緊工呀屌你老母

Call sick啦仲翻

公司連你地條命仔都唔理，仲有咩資格要你地幫佢地做野

用護照返大陸？

Same

公司淨係叫人唔好番大陸
叫完就冇

食屎啦

垃撚圾中東[吹頂]公司

會所都係 鬼佬老細仲未知驚，仲要勁多小朋友

中信銀行 食屎啦 bo要番 答完有番過大陸都冇人理

成間學校除咗老師之外個個都要返
返去無野做 坐足一日

餐飲back office一個Msg都冇
心酸 請準時翻工

某飲品公司話就話呢段期間返過大陸嘅要自我隔離，但其實都係講一套做一套

有 不過行roster制
一人番一日

其實香港真係爆得唔算勁,
私人公司唔撚會放啦

做得呢行預左有市開就要返工架啦

我連問都冇問聲

我公司
返過、有人發燒都要返

我公司今日仲叫人返大陸開會

cls

返緊

我都係 無良到

已經返緊啦
仲要返去就係度討論口罩, d同事話求撚其帶個口罩就得啦唔使咁講究
cls你想死我唔想死住
真係想送兩盒救救mask俾佢地求撚其用住先

邊間on 9 ，有限度咪算
到時一感染真係GG

雖然攞咗年假 但係要WhatsApp申報自己去咗邊度

返緊
其實一直做得唔開心
所以一早辭咗職
今日離last day仲有3日
想射波 or sl
但為咗好來好去咁再睇下之後果兩日點

414

推

Johnson xx 只限office 員工，sitework staff 仲要番

唔洗返/work from home:
AECOM, P&T, WSP, Arup, 協興，寶嘉，安樂，俊和(前線要返!)，Arcadis, 禮頓, jacobs, 精進, 恆基,Johnson control(只限office，sitestaff無份), 中電(發電廠要返), MTR, Black&Veatch, WnO, 新鴻基office, 遠東

初十啟市：新世界，信和，羅氏（d2 place), 領展，南豐，Savills，URA, Swire, KCP, 恆隆

放假直至另行通知：Hysan
等通知應該可以在家上班：Alkf

🛑死人都要返🛑
Meinhardt, JRP, 中建, 港燈, 中國港灣, RLB, Mott MacDonald, REC, SMEC, 其士, Atkins, Able安保，裕和，新福港，MACL，有利, AA三跑, New Works Department, 金門，黃鄭, BuildKing, PY, 見紅(劍虹K.H.)，HKDC, 興勝, Bachy Soletanche, 美亨

識有人做德國寶 要返

diu 學校都要返先on9

今日返到去，大概話睇下我地係唔係香港，同埋有無嘢要申報，無咩特別就可以收工

Samsung前線、backoffice都要返

叫人番去探熱，又話派口罩，點知大早就無哂

咁都要返既公司都係俾狗做